大家試過超速幾多公里

我荃灣橋70限速 開到140幾公里 揸完即刻好驚前面有警察

140就攝埋啦

發夢喺某走廊去到140，返到去車場發現架civic 瀨左尿

美國試過發夢35揸9十幾 趕住去睇波。

冇車試過限65揸180幾

利申：c 63

限速50mph 我超左95
仲要比警察捉到

上星期嘅事
利申 外國

發夢跟牌+100

你揸咩車 關你揸幾快咩事？

下 架架車都上到去？

Highway limit 係100
我試車睇下去到最盡幾多 over左100左右

156 MPH 係 70MPH

140

外國罰得好金喎

120mph 即係幾公里

係Adelaide渣到190

發夢試過係日本揸住Toyota Pricus C踏盡落鈄都係得180kmh，係LA去Vegas揸colloar得130mph,但係架車都係得3000轉，俾租車公司鎖左速

人地揸180mph呀 即係290kmh
點會唔關車事 你估你架corolla又上到？

係外國highway, 240km/h, 原本後面有架rs5跟住, 過咗200佢就冇繼續踩

坐的士，條友係北大嶼山公路踩到160km

發夢係3仔限100，踩到280km/h

巴打個夢大約幾點鐘發

發夢揸過 Audi Q5 2.0T 200kph, Nissan 370z 235kph

180

Speed limit 65mph
140mph
諗返都驚 比人拉左我都唔知點算

80>>>150

哦 你又知我上唔到？

利申：Benz bmw 林寶 瑪莎

唔好狗眼看人低啦

知你揸c63威啦 但係我要講 嘩 c63上到180好撚威呀

屌你老母 咩野窮撚心態，知唔知同樣一個速度 唔同車差幾遠，有d車游刃有餘有d車上到架車都就散咁。 咁咪講個時咩車上到邊到囉

幾時有講我幾威啊

的士唔係限左120咩

計返時速900左右啦

利申揸747

哈仔 180km/h 入機場 堂軚震過貓王 只此一次

270

何謂「瀨左尿」 求請教？

沖繩80既路行170
但隔離仲有車過我

爆水箱？

喂 唔撚出聲啦？成個post咁多人講佢地個時揸咩車唔話下佢地？

即係你輸左

跟牌 -5

揸架prius揸到170,雖然我覺得架車仲有得去, 但我自己都唔敢再踩落去了
我淆

逢親公眾假期凌晨5-6 都大把車飛嫁啦

Adelaide揸去Melbourne 揸200

唔熟路
限130以為無限制
上到兩舊

市區行51嚇到瀨尿

上個月約咗人喺獵戶座參宿四傾生意，航道限速一萬倍光速，車程大概二十幾日，點知我地球有事遲咗兩個星期先出發到，最後我架曲率飛船要超速到十萬倍光速。好彩無俾星際交通警捉到

n年前，凌晨3點幾係青馬大橋開到200

豐田 bb 改左電腦
50路踩到爆錶 電子錶show220幾

頭盔： 發夢

二百幾，俾個阿sir口頭警告我下次唔好再跑咁快

你試下揸架Subaru R2 睇下去唔去到200

係德國highway上到330

利申 r8

如果你知我架110裝turbo，你一定唔夠膽串我

北海道 prius 行210km/h
但都俾架 k car爬頭

曬命唔比呀

係德國揸Chiron 開420

Adelaide邊到可以揸到咁

日本長期160 飄到仆街

哦 渣Benz BMW 林寶 瑪莎
不過砌部電腦都要限住5000內？
W202 C180 E36 318i 同陳年幾雞野既Quattroporte 又真係難d上300km/h既

quattroporte gts都難 冇咁條路
大欖出黎263就試過

夜晚揸山路，330公里唔洗兩個鐘行完，唔多過5架對頭車

Rs6 200-230

發夢果陣syd揸落mel 240
又試過趕去mel機場 220

Hi A45AMG兄

咁得閒起小弟底, 不過好似有少少誤會

砌電腦5000主要拎黎處理公司上文書野 如果你有睇內文的話

至於車 全部都5年車
香港 2014 520i 同 2017 Quattroporte
其如林寶/BENZ係外國 2017/2018

你再質疑我都無辦法

上屯公。限速80。 我揸到81嚇到手汗都出晒

20年前响英國揸512T上過210km.

罰幾多

試過天影路行220 好爽